\newcommand{\autor}{Franz Janderski}% Vorname Name{}
\newcommand{\abschluss}{Master} %Bachelor; Master; Diplom
\newcommand{\arbeit}{\abschluss{}arbeit {}} %keine Änderung vornehmen
\newcommand{\arbeitsnr}{123/45} %bspw.: 142/16
\newcommand{\zeitraum}{Juni -- November 2019} %Monat -- Monat JJJJ
\newcommand{\titel}{Konzeption, Planung, Umsetzung und Inbetriebnahme einer Luftfeuchte- und Temperaturregelung für eine Klimakammer} % Titel der Arbeit
\newcommand{\mnr}{70067} % Matrikelnummer, bspw.: 12345
\newcommand{\betreuerhs}{Prof. Dr.-Ing. T. Heimbold} %Name des verantwortlichen Hochschullehrers, Betreuers
\newcommand{\betreuerun}{Dr. rer. nat. Sascha Esefelder} %Name des betrieblichen Betreuers
\newcommand{\gebdatum}{12.\,05.\,1995} %Geb.datum, TT.\,MM.\,JJJJ
\newcommand{\gebort}{Döbeln} %Geburtsort
%Fakultäten, nicht ändern!
\newcommand{\FAS}{Architektur und Sozialwissenschaften}
\newcommand{\FB}{Bauwesen}
\newcommand{\FEIT}{Ingenieurwissenschaften}
\newcommand{\FIMN}{Informatik, Mathematik und Naturwissenschaften}
\newcommand{\FME}{Maschinenbau und Energietechnik}
\newcommand{\FM}{Medien}
\newcommand{\FWIWI}{Wirtschaftswissenschaften}
%
%Auswahl Fakultät:
\newcommand{\fak}{\FEIT} %Eingabe der Fakultät (siehe oben)
\newcommand{\studiengang}{Elektrische Energietechnik}